有無人番工去街都係同一對鞋

不論天氣
番工放工做gym
星期六日出街都係同一對鞋
好撚爽唔洗諗

有好多對鞋，但永遠着個一對

全身一樣wo

u記淨色tee梅花間竹咁著

一對鞋打天下，著爛先再買

正有此意

唔使日日去襯鞋

我係

timberland

Boots?